除咗非洲外,有無得助養其他國家嘅細路？

想助養烏克蘭妹委內瑞拉妹,等佢地大個報答返我

冇，你等非洲男人報答你啦

落街搵

宣明會有柬埔寨

想要

有，樓主可以助養我

你交稅咪助養緊

你交稅已經助養緊香港老人家閃婚帶埋黎唔知係咪佢打種已單程證細路

你識語言咩，返大陸3-4線可能有機（靚孤兒）